msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-21 09:16+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <awuitcn@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: admin/info.php:3
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: admin/info.php:7
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/info.php:8
msgid "release date"
msgstr "发布日期"

#: admin/info.php:12
msgid "Change Log"
msgstr "更新日志"

#: admin/info.php:13
msgid "detailed list of changes"
msgstr "详细的更新列表"

#: admin/info.php:14
msgid "show"
msgstr "查看"

#: admin/info.php:18
msgid "Links"
msgstr "相关链接"

#: admin/info.php:23
msgid "official plugin page"
msgstr "插件官方页面"

#: admin/info.php:24
#: admin/info.php:29
#: admin/info.php:34
#: admin/info.php:39
#: admin/info.php:63
#: admin/info.php:68
#: admin/info.php:73
#: admin/info.php:78
#: admin/info.php:83
msgid "visit"
msgstr "访问"

#: admin/info.php:28
msgid "discussions group"
msgstr "讨论小组"

#: admin/info.php:33
msgid "wordpress plugin page"
msgstr "wordpress插件页面"

#: admin/info.php:37
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: admin/info.php:38
msgid "help further development"
msgstr "赞助作者开发"

#: admin/info.php:43
msgid "Pro Edition"
msgstr "专业版"

#: admin/info.php:47
#: admin/info.php:61
msgid "Official Website"
msgstr "官方网站"

#: admin/info.php:48
msgid "extended premium version"
msgstr "扩展的高级版本"

#: admin/info.php:62
msgid "golden dragon official web portal"
msgstr "golden dragon official web portal"

#: admin/info.php:67
msgid "a wordpress rating system"
msgstr "a wordpress rating system"

#: admin/info.php:72
msgid "wordpress development"
msgstr "wordpress development"

#: admin/info.php:76
msgid "Support Forum"
msgstr "Support Forum"

#: admin/info.php:77
msgid "development discussion forum"
msgstr "development discussion forum"

#: admin/info.php:82
msgid "announcements and theme demo"
msgstr "announcements and theme demo"

#: admin/panel.php:8
msgid "collection of simple sidebar widgets"
msgstr "边栏小工具的集合"

#: admin/settings.php:2
msgid "Available Widgets"
msgstr "可用的小工具"

#: admin/settings.php:4
#: admin/settings.php:64
msgid "Unchecked widgets will not be available on the Widgets panel."
msgstr "未选中的小工具在边栏是不可用的."

#: admin/settings.php:51
msgid "is required."
msgstr "是必需的."

#: admin/settings.php:57
#: admin/settings.php:80
#: admin/settings.php:102
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/settings.php:62
msgid "Default WordPress Widgets"
msgstr "默认的WordPress小工具"

#: admin/settings.php:85
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#: admin/settings.php:90
msgid "Load default CSS file"
msgstr "加载默认的CSS文件"

#: admin/settings.php:95
msgid "Write debug info into file"
msgstr "写入调试信息到文件"

#: widgets/gdsw-future-posts/basic.php:2
#: widgets/gdsw-most-commented/basic.php:2
#: widgets/gdsw-popular-posts/basic.php:2
#: widgets/gdsw-random-posts/basic.php:2
#: widgets/gdsw-recent-posts/basic.php:2
#: widgets/gdsw-related-posts/basic.php:2
msgid "Posts to show"
msgstr "显示文章数"

#: widgets/gdsw-future-posts/basic.php:8
#: widgets/gdsw-most-commented/basic.php:8
#: widgets/gdsw-popular-posts/basic.php:8
#: widgets/gdsw-posts-authors/basic.php:8
#: widgets/gdsw-random-posts/basic.php:8
#: widgets/gdsw-recent-comments/basic.php:8
#: widgets/gdsw-recent-posts/basic.php:8
#: widgets/gdsw-related-posts/basic.php:8
msgid "Hide widget if no results found"
msgstr "如果没有文章自动隐藏小工具"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-most-commented/display.php:2
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:2
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-recent-comments/display.php:2
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-simple-125-ads/display.php:2
msgid "Additional CSS class"
msgstr "附加的CSS类"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:6
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:12
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:6
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:6
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:6
msgid "Short excerpt from the post"
msgstr "显示文章短的摘要"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:12
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:18
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:12
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:12
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:12
msgid "Excerpt words limit"
msgstr "摘要字数限制:"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:16
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:22
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:16
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:16
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:16
msgid "Display post date"
msgstr "显示文章日期"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:22
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:28
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:22
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:22
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:22
msgid "Post date format"
msgstr "文章日期格式"

#: widgets/gdsw-future-posts/filter.php:2
#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:13
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:25
#: widgets/gdsw-posts-authors/filter.php:2
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:24
#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:12
#: widgets/gdsw-recent-posts/filter.php:2
msgid "Filter by category"
msgstr "按分类筛选"

#: widgets/gdsw-future-posts/filter.php:7
#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:17
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:29
#: widgets/gdsw-posts-authors/filter.php:6
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:28
#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:16
#: widgets/gdsw-recent-posts/filter.php:6
msgid "comma separated list of category ids"
msgstr "多个分类ID之间用逗号隔开"

#: widgets/gdsw-future-posts/filter.php:8
#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:18
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:30
#: widgets/gdsw-posts-authors/filter.php:7
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:29
#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:17
#: widgets/gdsw-recent-posts/filter.php:7
msgid "leave empty to include all categories"
msgstr "留空则包含所有的分类"

#: widgets/gdsw-most-commented/display.php:6
msgid "Show comments count"
msgstr "显示评论数"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:2
msgid "Filter by post publish date"
msgstr "按发布日期筛选"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:5
msgid "All posts"
msgstr "所有文章"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:6
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:8
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:7
msgid "Last week"
msgstr "最近一周"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:7
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:9
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:8
msgid "Last month"
msgstr "最近一个月"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:8
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:10
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:9
msgid "Last year"
msgstr "最近一年"

#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:6
msgid "Show number of views"
msgstr "显示查看数"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:2
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:2
msgid "Filter by date"
msgstr "按日期筛选"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:5
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:5
msgid "All time"
msgstr "所的"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:6
msgid "Today only"
msgstr "仅今天"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:7
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:6
msgid "Last 24 hours"
msgstr "最近24小时"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:15
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:14
#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:2
msgid "Filter by type"
msgstr "按类型筛选"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:18
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:17
msgid "Both posts and pages"
msgstr "文章和页面"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:19
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:18
msgid "Only posts"
msgstr "仅文章"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:20
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:19
msgid "Only pages"
msgstr "仅页面"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:31
msgid "using this will eliminate all pages from results"
msgstr "使用这个将会在搜索中除去所有的页面"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:35
msgid "Include views from"
msgstr "包括查看数来自于"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:38
msgid "Both users and visitors"
msgstr "用户和游客"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:39
msgid "Only users"
msgstr "仅用户"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:40
msgid "Only visitors"
msgstr "仅游客"

#: widgets/gdsw-posts-authors/basic.php:2
msgid "Authors to show"
msgstr "显示的作者数"

#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:6
#: widgets/gdsw-recent-comments/display.php:6
msgid "Display author's gravatar"
msgstr "显示作者的头像"

#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:12
#: widgets/gdsw-recent-comments/display.php:12
msgid "Gravatar dimension (px)"
msgstr "头像大小(px)"

#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:16
msgid "Show posts count"
msgstr "显示文章数"

#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:22
msgid "Show author's full name"
msgstr "查看作者的全名"

#: widgets/gdsw-posts-authors/filter.php:11
msgid "Minimum published posts"
msgstr "至少发布的文章数"

#: widgets/gdsw-recent-comments/basic.php:2
msgid "Comments to show"
msgstr "评论显示数:"

#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:5
msgid "Comments only"
msgstr "仅评论"

#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:6
msgid "Pings only"
msgstr "仅Pings"

#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:7
msgid "Comments and pings"
msgstr "评论和Pings"

#: widgets/gdsw-related-posts/basic.php:14
msgid "Show only on single post page"
msgstr "仅仅在单个文章页面显示"

#: widgets/gdsw-related-posts/filter.php:2
msgid "Use to get relations"
msgstr "获取相关日志方式"

#: widgets/gdsw-related-posts/filter.php:5
msgid "Tags and Categories"
msgstr "标签和分类"

#: widgets/gdsw-related-posts/filter.php:6
msgid "Categories only"
msgstr "仅分类"

#: widgets/gdsw-related-posts/filter.php:7
msgid "Tags only"
msgstr "仅标签"

#: widgets/gdsw-simple-125-ads/filter.php:2
msgid "Ad left"
msgstr "左边AD"

#: widgets/gdsw-simple-125-ads/filter.php:6
msgid "Ad right"
msgstr "右边AD"

#: widgets/shared/shared.php:2
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: widgets/shared/shared.php:7
msgid "leave empty to skip rendering title"
msgstr "留空则使用默认的标题"

#: widgets/gdsw-future-posts.php:18
msgid "Display scheduled posts."
msgstr "显示计划的文章."

#: widgets/gdsw-most-commented.php:15
msgid "Most commented posts."
msgstr "最多评论的文章."

#: widgets/gdsw-popular-posts.php:21
msgid "Display popular posts."
msgstr "显示热门文章."

#: widgets/gdsw-popular-posts.php:123
msgid "view"
msgstr "查看"

#: widgets/gdsw-popular-posts.php:123
msgid "views"
msgstr "查看数"

#: widgets/gdsw-posts-authors.php:18
msgid "List of posts authors."
msgstr "文章作者列表"

#: widgets/gdsw-random-posts.php:20
msgid "Display random posts."
msgstr "显示随机文章"

#: widgets/gdsw-recent-comments.php:16
msgid "Expanded widget with recent comments."
msgstr "最近评论的扩展小工具"

#: widgets/gdsw-recent-posts.php:17
msgid "Expanded widget with recent posts."
msgstr "最新文章的扩展小工具"

#: widgets/gdsw-related-posts.php:19
msgid "Display related posts."
msgstr "显示相关文章."

#: widgets/gdsw-simple-125-ads.php:14
msgid "Display two 125x125 ads."
msgstr "显示两个125x125的广告."

#: gd-simple-widgets.php:157
msgid "Settings"
msgstr "设置"

